我個美國教授問點解我地要針住陳彥霖條cctv片，點拆？

撚有咁多美國教授咩

成個HKDI咁多支cam, 點解佢拎條電梯片出黎就個個剩係討論呢條片

大佬一條咁既搭𨋢片可以證明得到啲咩？最起碼都要搵返陳彥霖當日進入同離開校門既片啦

大家清醒啲，一齊叫HKDI公開陳彥霖進出校園範圍既cctv片段

推